[求救]屙尿滴到對timberland

話說小弟今日屙尿個陣唔小心滴到對timberland
搞到滴到個個位深色左
試過浸水都係於事無補
想問下巴打們有冇方法打救下我對timberland

買新

新鞋黎架

唔好咁

秒

滴滴仔

後生堯堯成個阿叔咁

下次屙尿果陣時搵啲紙巾放係對鞋上面

拎尿片吸返出黎

都冇人會留意你對鞋，怕乜

你啲尿酸太勁，睇下醫生好喎

成對鞋浸落漂白水，包斷尾

用酒精

最佳解決辦法

渣架

唔是咁呀嘛

好似有個朋友都係咁 不過解決唔到

屌 我覺得已經唔係漬
係蝕左d皮

屌 好撚彩 洗完之後d漬少左好多姐
感謝巴打們